Huayra落唔到地？

見過好多都係T牌
Zonda反而多落地
有冇玩開車既巴打知點解

Huayra落到地，不過呢啲車掛住T牌嘅通常都未畀首次登記稅同牌費。

呢個就係我想問既原因
真係10架有9架都唔出牌
應該唔關車價事?

關車價事啦明顯
千幾萬稅呀

Zonda平定佢平
好少見冇出牌既zonda

uncle教落，無錢出牌就買架平啲嘅車

你真係想知？

真心想知
你知？

你知唔知訂部Huayra要幾耐？保養又幾耐？（點解保養完先報稅）

香港入口車稅制又如何？唔知就唔好擔心埋呢呢d野啦

揸普通車冇影響

識得計折舊既話 好易計

開間空殼車行出張T牌平過出牌
完！